好心d矮過米八既人咪撚擔遮喇屌

著雨嬲好過

你有無擔

應該無人整到你喎

米六矮撚喊包

擔遮擔到用血滴子咁

去日本都要上lihkg既人係咩心態

你有冇擔遮

應該冇人整到你喎

d人on9
唔識擔就淋下雨喇

係 以為自己好撚高 舉高把遮過人 屌你老母隊撚到人又唔出聲

想點？我番屋企唔出街好無

ching ho ball